與騙徒激情對話 第三彈「請出招」

1.留言你想樓豬點覆條友

2.見到其他comment 想樓豬用黎覆就comment 佢個comment

3. 每次樓豬出圖show 佢回應之後 第一個有2 個comment 既comment 就會攞黎用

敬告 網絡世界非法外之地

留言請請留意港區國安法已經生效

你好 我叫鄧冰強

網上言行受法律規管，小心

鄧冰強

覆咗呢個等緊佢覆

上一個騙徒未覆 下一個就殺到黎

所以我用多次 鄧冰強覆佢

請繼續俾貨

佢咁樣點玩落去

佢又加多句，應該如何部署

無啦

問佢仲有無咩事

不要緊呀 對了 你是不是上次我在建興大廈買羽毛球碰到的那位小姐?

同佢借幾十萬星期三賭夜馬

反客為主
你有內幕

留明

推呢個

就用呢個

佢都覆得幾快

幾時問到佢拎裸照？

你忘了吧 上次還跟你打了招呼呀

樓豬你自己拆掂佢啦

樓主 今次做主動 話加錯都唔緊要 大家做個朋友
再教番佢投資

幫我打埋點覆啦

哈哈 錯也好 可以交多個朋友
可以嗎？

你在幹嘛？ 我剛剛跟朋友在家開派對
天氣冷了 今晚在家的花園炸全羊 取取暖 哈

請分兩段
問完佢可以嗎 等佢答完先再講自己係屋企烤全羊

係烤全羊 不是炸全羊
我打錯

傾完嗱？

佢覆咗(*≧∀≦*)

請俾貨

我是混血澳洲人，爸爸是澳門人，媽媽是賓洲人

不對 我是大灣區人
國安法已生效 請注意分裂國家言論

push

呢個好

佢今朝覆咗 應該用唔到烤全羊？

記住連戲，加返d 冰，
多粉多冷，thx

少chur

扮 ibank金融才俊好冇

唔知道你咁問我有咩意圖 如果你係想呃我上床嘅話 我想講我唔係啲咁嘅人 啲女人剩係想得到我嘅肉體 沒顧及我嘅感受 我想要嘅係栢拉圖式嘅戀愛

睇到起雞皮 再多個巴絲comment 先用

覆佢：要做愛嗎？

問佢

你認為小學雞應否談戀愛

對 在忙著準備今晚的晚餐
約了很多朋友到我家花園烤全羊 唱唱歌 一起取暖

你好，我都係姓徐㗎
叫 定富

見巴打咁鍾意烤全羊 就用呢個

好蒙古feel

因為我試過咁玩